覺唔覺聽日遊行應該加多一個訴求？

第六大訴求：還我驗證碼

六大訴求 缺一不可